【貨幣戰】黃色經濟圈如何再進化？

時至今日，黃色經濟圈發展到一定程度，但似乎遇到樽頸，未能再進一步，除咗再令更多人此識到黃色消費之外，仲有咩方法可以對政府構成威脅？答案就係貨幣，黃色經濟圈應該擁有獨立於港(共)幣嘅貨幣。我地曾經考慮過兩個方案：

1. 用美元進行交易
2. 成立區塊鏈公司，發行黃色消費代用劵

但兩種方法同樣面臨問題，例如美元現金交易唔方便、需要人帶兩種貨幣、黃幣難進入商業世界之間交易，對港元未能構成威脅等等，如果你係黃色商家/消費者有任何意見，或者係Blockchain專家，都歡迎加入我哋TG群討論。

我都想佢地收美金
但店家收美金會唔會好麻煩

我真係好想中共手揸兩種廢銀紙
我好想香港引發金融風暴
拉爆全世界

pushhhhh

叫黃金經濟圈會唔會好d

blockchain 要有足夠多人做mining先會安全
因為支那只要有51% 算力就可以takedown 成個blockchain network

其實我地仲有另一個優勢就係網絡世界
可以攪個網店平台出黎
長遠睇實體店永遠擺脫唔到地產商既吸血
所以轉型做網店係必然既事
大陸都係因為網店興起而攪死曬D商場